中国廣東乾旱，日本福島好多水

強烈要求日本還返d水俾中国
#中国人不吃這一套